究竟點解咁多人吹奏itzy?

首歌又唔特別
人又唔係靚
編舞又唔係掂
靠JYP吹出嚟就紅得?

咪係
歌唔好聽唔洗腦 舞又普通 樣唔係唔靚但唔突出

成隊差唔多個個整容大執

射完一次精之後就唔想再射了

頂住TWICE師妹團頭銜出黎
迴響點都會大啲
唔關JYP事

麻麻地

我覺得係歌既問題

話曬係twice師妹，點都有人討論

我覺得係樣子嘅問題

下都幾靚呀

都係 twice izone多靚女

大公司係大曬架啦

首歌咁耐仲hold咗喺youtube熱門 咁都叫唔特別？

女人野貪新鮮好合理

Twice 得Mina
iz*one得元英